poly cc attendance 問題

想問下poly cc 嘅attendance 係lecture同tutorial一齊計attendance 定分開計

poly就poly cc就cc 咁你問poly定cc

hkcc呀？

咁我又唔係讀poly cc鬼知有咩分別姐，幫人問炸on99

咁你問清楚朋友讀咩先問啦

Cc

Poly common core 簡稱poly cc

學校野問返學校啦😓

Chinese culture department?

我都係讀到要選minor先知原來poly有中化讀

咁撚串？
比人屌就企定定啦屌你老母
hkcc同poly都唔撚識分
仲好意思咁串

咁撚無禮貌 知都唔答你